# goforfa

## Description

Création d'un token sur la blockchain [Tezos](https://tezos.com/) répondant au norme [FA2 (TZIP-12)](https://gitlab.com/tezos/tzip/-/blob/master/proposals/tzip-12/tzip-12.md).

## Personnalisation
- [ ] Mintable & Burnable: L'admin du contract intelligent peut créer et envoyer son/ses tokens à n'importe quel utilisateur avec une adresse. De plus il peut supprimer les tokens lui appartenant.
